你哋係咪真係咁唔鍾意tvb

你唔同啲廣告商講佢哋點知 仲有個半鐘，你哋就可以同全世界講你哋究竟幾咁憎恨垃圾紅媒。

《1·10 FB見！萬千嬲嬲頒獎典禮》

自從上次「賀台慶」活動之後，好多廣告商落完一個月廣告就收皮，不過2021年，仍然有好多新品牌貪平、搏大霧落廣告，我哋需要大家派嬲、勸諫同埋抵制佢哋😡
-
【日期】2020年1月10日(日)
【時間】20:30 - 22:45
【形式】每30分鐘推出一輪抵制名單（共五輪），入去廣告商嘅專頁派嬲、留言勸告、抵制。
【地點】@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈
—
—
【注意事項】唔准出言恐嚇❌ 唔准傷害他人財產❌
-
鳴謝
— 無名手足提供文宣
— 香港人日程表
— 民間清算師
— 紅白藍孩 RWBB

Push